2月14日係咩日子 點解個個都話今晚唔得閒嘅

?

問你老母

毒撚節

因為個個人個晚都要OT
星期二唔洗做?